其實大家見到僑裝黑衫既恐怖分子禁錮手足 應該點做？

圍住佢地睇戲食花生？拍片？定群起攻之去救人？
依班恐怖份子 證又冇編號又冇 分分鐘係國際犯罪恐怖份子 係咪應該召喚神獸呢

個個得個口罩,鏡頭多過人頭,點落手

借位

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用